長期病患藥費有無得扣稅

有無人知

無